如果我搞第二屆連登m記會，有無人黎？

要帶面具，預150人

入場暗號：全部女人都係雞

無人話聽日

戴面具點食野呀？

我講緊格雷舞會嗰啲面具

帶咩面具先

唔怕自爆可以唔戴

等你搞好耐，終於有機了

1. vin

yoyo